毒撚有心事

點解個個女仔會揀一個主動狗公 都唔揀一個怕醜毒撚
冇錯 雖然我係毒撚
但自問係一個樣貌唔太差既毒撚
付出自己既真心 對佢百般既好
都不及狗公對佢既若即若離
樣樣都好過隻狗公
但隻狗公偏偏引起到個女仔既關注

個心痛到都唔知自己打緊咩
天下毒撚都應該仆街死 包括我
唔好話your face your fate
靚仔既毒撚一樣唔夠柒到仆街既狗公玩

又係扭計post 你衰就衰在認為自己樣樣好

你俾我叫下春啦 信唔信由得你

你阿媽夠覺得佢自己好好啦 同信唔信有咩關係啊

人哋點狗公法先？

毒撚冇資格有心事

嚟 自拍一張先再叫

算啦

師兄你點知個女仔唔係like你先

唔係毒L鬥唔過狗公，
而係你一開始就用錯方法溝囡
唔好以為不斷對佢好，佢就會鐘意你

但自問係一個樣貌唔太差既毒撚

CHING 你知唔知衰咩?
衰在你太有自信

鍾意一個人唔係應該要對佢好咩 點解要咁多心理戰

我都覺

Give me a chance

毒撚唔再進入愛情世界了

Then you give her a chance

有教學？

你粗粗地要左我啦

好啊 你講架唔好唔認數

條條女性格唔同
你鍾意個條女唔受呢一套囉

寧願要個呃閪屌既柒頭大仆街？

係靚仔就唔會係毒撚啦 毒你就毒啦

男人唔壞，女人唔愛呀

點解靚仔唔可以係毒撚 咩邏輯

巴打又知條女唔揀你 乜佢揀左條狗公咩